---

id: '1'
title: 'Торговая марка "Аксис"'
date: '2022-09-14'
image: '/images/news/new_1.png'

---

<p class='news-content'>
	C 24 по 26 сентября в г. Самара состоялась главная выставка отрасли в регионе «Промышленный салон. Металлообработка».
	Выставочный комплекс «Экспо-Волга» на 3 дня превратился в центр деловых и эффективных проектов и встреч в металлообрабатывающем комплексе.
</p>
<p class='news-content'>
	Группа компаний «Инструмент», принимающая участие в выставке третий раз, представила в рамках своей экспозиции новинку собственного производства – цельные керамические концевые фрезы АКСИС.
	АКСИС – высококачественный металлорежущий инструмент, изготовленный по европейским технологиям на территории РФ, по программе импортозамещения.
</p>
<p class='news-content'>
	Продукция собственного производства ГК «Инструмент» была оценена министром промышленности и торговли Самарской области Ждановым Михаилом Николаевичем,
	который отметил высокий уровень комплексного подхода к поставке инструмента нашей компанией и возложил надежды на большие перспективы в развитии ГК «Инструмент» в рамках Самарского региона.
</p>